
                      thatcher fue una muela necrosada para su pais, el verla en esta pelicula como mujer que se hizo a si misma con su vertiente humana solo hace de esta pelicula un esperpento que trata de dignificar una figura historica indefendible y vergonzosa en una epoca (la actual) donde todo lo reaccionario esta de moda.solo es puro lucimiento para el de sobras conocido talento de la streep.
        
            